[失戀丁丁] 已經唔再相信人

覺得承諾e樣野無論講到幾好幾堅定，去到最尾都可以反悔，大把人結左婚都有外遇都會離婚...

利申：巴打，22歲，拍過4次拖都比人飛，原因都係對方話突然冇feel／厭左
而家拍緊第5次，但係已經唔知點樣去再相信人 我唔係唔愛佢，而係成日都亂諗野，覺得佢又會好似之前d女仔咁，玩完就將我拋棄

點解你心理質素咁差都揾到人同你拍拖

搵次係你飛人咪得

太易動情...人地鍾意我，我就好易鍾意人

我同你一樣呀巴打。。。啱啱見住佢拖第個

同你諗既差唔多
最少我做唔到唔會講出口

yes

心聲

認同
i know that feel bro

有講

前幾日俾初戀飛 佢一啲感覺都無 我就個心勁痛 我開始明白新手同老手既分別

失戀後識左個巴打 令我捱過左情傷 但依加到我對佢上心又dum低我 以後都唔想再相信人 得把口 仲以為你係一個好男仔 我錯了

22歲姐

無feel真係難聽過粗口
咁講真係好聽d咩
係為對方好 就老實d 講埋個原因 性格就性格 家底就家底 變心就變心

冇錯